台灣電視節目《關鍵時刻》：香港駭人豆腐渣工程，趕工搶錢風吹就垮！

點睇

反正咁撚柒
揚出去好過

用錯連接詞喇。
唔係「雖然係英國殖民地」，而係「因為係英國殖民地」。

但係下一句用可是喎

是旦啦
我地打風唔死人就得
俾台仔d八卦節目唱兩嘢
幫又幫唔到，影響又影響唔到

媒體責任係揭發問題唔係解決問題

台灣有報導係好事

解決問題責任喺政府

lm

我所謂嘅幫係製造迴響令當事人回應
BBC之類報導/評論一定有人企出嚟回應
就算得返嚟係唔評論都係一個回應
呢d 19節目……嘻嘻嘻

當初mtr爆出沙中線醜聞我都好震驚
因為以前太好 個個又話佢監工最嚴最重品質

MTR有位俾人入

諗諗下 好似無咩香港人用 豆腐渣 形容9鐵件事

癡埋D咩國家咪多咩事囉

台灣雖然唔係咩好野，但至少佢咩都暴露於陽光之下，唔會收收埋埋，總統貪污要坐監，死人冧樓問責官員會道歉下台

之前日本颱風打死人，個官吊頸自殺

反而我地香港就龬根偷工減料，地基下陷，狼英貪五千萬仲有個政協做，鄭若驊僭建一啲事都冇，港鐵呢幾個月係點大家有眼睇作為過半股權嘅政府運輸局局長竟然道歉都冇聲

祝共匪早日玩完

關鍵時刻成日好多鳩吹鳩引sourse
後面樓梯瀑布好似係黑雨黎
再後面高鐵沉降地面雲石爆裂 明明相冇錯 條片就變左話香港高鐵橋墩 (片係大陸某高鐵/公路橋墩)明明啱都講到錯
CLS

啱啦，俾人睇下近土共會點

呢個節目係咁 好多錯誤資訊

佢意思冇錯，話香港雖然唔係一個可以自主嘅獨立國家，反而民主自由公共建設係亞洲中數一數二
俾中共殖民後反而樣樣都差晒

台灣時事評論節目係完全不堪入目

據聞台灣年輕個浸都唔多理呢D名咀論政節目 主要係中老年人睇

台鐵炒車單野班高層咪賴晒落司機度 係後尾比人踢爆

成日睇 優質節目

台灣人一直憎殖民
你要明講的人立場